一人一句已經好耐未聽過口號/標語

香港教育扭曲到唔敢提-》求學不是求分數

旅行業變水貨城-》 美食天堂/東方之珠

女人全部都係雞

日日係連登見到 反而以前無講過 以家笑貧不笑娼

兩個就夠哂數～

真係好耐無聽過